誠懇呼籲唔好再鬧拜登，你唔係美國人又鬧佢哋個總統，美國人會好反感

人哋最睇重個總統
你想人幫手
咪用英文寫打Twitter戰線文宣囉
但唔好鬧人哋個總統
你又唔係美國佬鬧乜撚人哋個總統
鬼佬見到只會反感
英國首相仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事

參考下先

［警世］投白票咪即係益建制

就輸了

追撃佢拉鳳

狗隻史無前例咁撚多，追擊唔晒
老鳳暫時會集中搞冷嘲熱諷嘅仆街

下
依個po 擺明串9通處sir喎

美國人反感又點？大撚晒？識佢老鼠呀？

Antifa 定BLM

支那拜登支持者出現

唔好得罪佢哋唔係人哋唔會幫你

五毛狗早抖啦

誠懇呼籲唔好再鬧林鄭，你唔係共產檔人又鬧佢哋個市幹部，共產黨員會好反感....

又一條萬能KEY

2樓嗰隻先係五毛狗

hi